請問玄學大師詹惟中(會員#50328)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

push狙鳩隻澳門狗煩膠

Sorry 我隻狗唔使屙尿好耐，佢而家都係插住尿喉尿袋，所以唔使抬高腳

次次都敗走既澳門狗

好想將佢啲言論搬上去台灣巴哈被台仔公審一下

佢？算數啦！鬥唔過香港人咪索性轉行做五毛

五毛狗玄學大師詹惟中（#50328）